蝻亞仔會唔會遲D入稟追討龍門欠薪？

屯門俾業主入稟
荃灣搵緊人頂手
下個會唔會到打手部蝻亞仔